［5.27國歌法］跪求推上熱門！明知死局都照衝？想贏定係純粹想畫面靚？

黑警用左三日時間係金鐘佈防，我地用一日時間討論得出黎的結果係照衝立法會？咁同自殺有咩分別？

點解係都要同黑警硬碰硬？有冇諗過開一場會議最重要的係咩？場地？人員？人數不足係咪可以令場會議流會？點解唔針對啲保皇黨逐個擊破？

我地擋到一時擋唔到一世，只要個立法會依然存在，保皇黨班畜生未死，國歌法點都會通過，更何況佢地要開足4日。

唔該大家幫手推唔想大家聽日出事。金鐘擺到明係死局，請君入甕果種 一定要善用我地的靈活性

推

散水撚
拉

散你老母 起我底啦屌你

啲人當立法會淨係開一日？

推
我都完全唔贊成去立法會，明顯有哂經驗又佈重防
唔希望又見到幾百個手足去到咩都無做就比班狗濫捕暗角打

屌你老母 有惡法又唔出 咁以後都唔洗出
中共知香港無人反抗 國安法一定會過

唔知點做先啱 推咗先

第一 聽日唔會通過國歌法
第二 為咗國歌法送頭唔值

你今次出唔出國安法都會通過 依個唔係重點呀！係就算出都要知點先可以令國歌法一勞永逸咁通過唔到！明唔明呀！你擋到聽日擋唔到後日呀！

國安法都唔經立法會，咁更加唔明點解要打立法會啦

仲未明? 有反抗 大陸先唔敢亂黎
以你logic 反送中都唔洗出黎啦 唔犯法咪得

唔係叫你唔出黎，係點解係立法會？點解唔係中聯辦、禮賓府、外交部駐港特派員公署？

用下腦 你去撚到中聯辦?
不推文 你自己慢慢推 留係屋企最安全

咁點解會去到立法會？

姐係中聯辦去唔到就唔去

但立法會就去唔到都要殺出一條死路，如果唔係就係唔反抗

我又真係唔撚明啦，點解同樣係「去唔到」可以得出兩個結論？

要畫面就和你sing 啦